今日小弟生日，想乞句生日快樂

Happy birthday to me

生日快樂

生日快點

樂

生日快樂🎊

生日快樂🎁

Happy birthday

生日快樂🎉🎉

祝利傘日fly lock
祝利傘日fly lock,
祝利生日fly lock喝，
祝哩生日fly lock

生日快樂

巴打生日快樂

生日快樂 執多兩鑊

生日快落

生日快樂~

生日快樂呀喂～